有冇人中年轉行做物管（2）

有冇人中年轉行做物管

希望唔洗開到3 先有物管offer

竟然開到2 祝你早日搵到工

好撚想走呀，物管垃圾工

點解？做左幾耐呀？

Lm

我覺得大公司就無所謂，個個月send都得，呢個盤唔岩唔代表下個盤唔岩。

你最多咪send 2-3個月，如果3個月都無offer你都要反省下份cv係咪寫得有問題喇

10個月

FG第一份工

推唔郁

45k…但Apm…
過埋年攞埋花紅出去揾下先…

呢間好似唔會叫人IN

會in人架

物業管理狂人

南x 出價ok , 我新年前有佢地offer

PA中五都做得
你有一年會所我諗APO都可以搵

我見好多APO都要求讀過物管
我send 左幾個PA 都未有回音

咁我試下APO
唔該晒咁多位巴打

返L 字頭返成點

自膠

唔知 好多vacancies 睇你in邊個IC決定你去邊

宜家上面wfh d野可能慢d

無 暫時係你住既大廈有確疹就要wfh 14日

我諗16，7應該有掛

我都想走，但係可以走去邊……諗住leasing但係依家個時勢

好過我間垃圾公司 有人中？照返工啦傻鳩
加強消毒 由朝到晚咪叫你探熱 真係有撚用

k？

呢行最緊要唔怕俾人鬧
唔鬧得真係要諗諗岩唔岩呢行

依樣真

比人罵 有幾閒

單對單鬧唔係問題
成班人一齊鬧你或者係大街大巷鬧你
仲要係鬧1d你改變唔到或者係無理既野
個種壓力係好難頂

係條街追住你黎鬧，全街人望住你以為你蝦阿婆

未入行9up 就大大聲

呢行一向愈積極愈話自己掂就愈奶得大鑊

樓豬收到面試未

係條街都比佢追黎鬧 好似過分左
比我就會屌柒佢叫佢收皮
出左去洗撚睇老而不面色

清潔阿姐：呀主任，條後行好污糟呀，你教下d人喇，叫d人唔好係後行掉咁多垃圾，搞到我咁多野做

每日開會個時寸你

我從來唔鐘意搞埋d咩每日開會既野，就算開都唔會朝早開咁得閒開會不如直接做野，有事先揾相關既人傾咪算

之前個份會開一開

我都焗住開不過啲清潔保安唔敢串我地，好聽話

人人管理方法唔同，搞咁多規矩我自己都覺得煩…我連print d野俾人睇都懶，要睇自己睇，要知自己知，我無特別落order 吹雞既話，下面d 人基本上係100%自由

我成日同d 夜更講，訓唔緊要，揾個無客睇到既位，大家轉流訓，時間公平，有事識醒，咁我唔會理你地

佢頭就由佢喇，如果真係廢就揾位踢走佢换馬…不過技工仲難請人

要揾個識電識泵仲要識iso既真係難過登天

仲未有電話

好灰

推

物管有得wfh 咩 邊間介紹下

下
哦完就算架啦咪做下樣出下通告
清潔姐姐唔清潔請你地番來做咩

樓住主不斷改名既其實send咗cv見緊物管工未

Send左cv 但未有工見

一定要PO位？大廈主管岩唔岩你，多數商廈商場。
其實主管同Po位係咪同一樣黎，當年我盲中中入左行

希望樓主快啲收到offer

Push

我覺得樓主請左既話返左幾日會懷疑人生

唔會啦 我會撐住做落去

我都懷疑左年幾咪又係仲返緊

物業狂人巴你之前係返咩工？

呢個真
岩岩睇返仲要中5就做得

其實你份藍領幾多k

自7月頭爆武肺以黎真係少左新job posting 上個月都仲算有請

你時間唔岩遲左啦，請晒人+freeze headcount
勞工處都冇，得保安

睇左兩個post 真係唔知樓主係咪假膠

利申：人到中年，自己做左8年保安＋pa先係二月碌到個po黎做

佢睇唔開姐…

不過唔洗做8年保安先轉既，識打字同英文唔太蠢，做2年都一定夠料轉做apo

去下d大盤做下customer service assistant其實都可以升到apo

csa我從來覺得係俾d美少女做既

我又真係識幾個由坐商場/ 會所台面既美少女csa做到變中女apm

真係肯做肯讀書apm真係唔難上，依家8-10年一定有

我幾時都話咪做物管

8年保安先做到PO 會唔會呀

得呢個OFFER但又空左一年,但真係好唔想做

呢份唔會搵你
PO黎,除非你真係好標青
不過你照SEND

你做clerk 好多錢咩？

現實得呀毛但我真係見幾個後生靚嘅 係人地啲埸 有日去人埸聊左勁耐

唔準你咁講，我05年入行8k

接受唔到依家搵返呢個價

好想快d有工

PUSH 但我P牌

05年搵8k好洗過宜家搵13-14k

係呀，我果時仲每月攞5k去交學費讀degree, 700還non mean

想問物管有乜入職要求？想入行

肯定係啦 果時沙士

我都好想入行? 巴打之前做咩工?

做緊技工咋

做物管技工好 起碼20000

我寧願去做技工好過

諗返起原來自己記錯

真正入行係14年尾，頭兩年基本上係通宵保安hea 之後跳返出去做商場，跟住做多年幾pa 先至接落去po 基本上係無經過apo個階段

但我想講既係，樓主個心態都唔似有心理準備轉行

佢直情對呢行無咩了解咁 就話想入 成日淨係up 住一句 我要17k apo

咁通宵保安啦

係，佢真係無做過準備…最少工聯會課程都去讀返個呀…

btw. 我都無經過d咩pa階段，fg第1份就po咩都唔識俾人到謝。第2份先係apo之後先正正常常咁一路升…

真係好少聽人做pa 第一份工差啲做左細公司po, 無要到個offer 過左幾年而加先入行

13.5k都仲未諗到reject唔reject好
但我都冇意喺呢行發展又空白一年

無心就唔好入行了

冇offer又，又驚咁落去搵唔到

其實而家想入門我覺得搵個pa做住駁腳先都得 兩年前我都有14 叫做勉強接受到

樓主白紙就開17就係用左以前搵開個收入黎調節 但就無諗過見佢個個人根本唔會當佢d經驗係一回事

我之前份pa都有個人人到中年但入左去做pa既人，但條友戇鳩到返一個月就得罪晒全世界，令我好懷疑佢咁多年黎係點樣生存的

反正都係頂住先，做保安多錢啲

冇保安牌

啱呀， clerk 經驗無咩用 見物管clerk 就ok

好多人覺得入嚟做物管 係管理層 可以高高在上點人做嘢得罪全世界

2日姐，唔知而加仲有無堂

事實係要哄法團保安乜乜乜
要識做人識講野

有朋友話排到9月

慘

啱呀

講真我自問做唔到
返左幾日都積左好多case，之後雞左
巴打做到咩位，有冇想轉行

Po 咋，希望嚟緊1-2年玩到Spo , 唔轉行喇 我返得幾開心，又hea 又成日有得吹水

返商廈定咩?
其實要諗物管DEGREE都幾麻煩

好想hea住做

今星期都無咩點做過嘢 好似上過2,3次樓就無了

巴打你個背景好呀嘛

豪宅好唔好做都要睇彩數

我公司個to（無錯係to）都俾法團日夜追殺 要佢覆埋po既工作

l

要個法團好真係難過中頭獎

遲d我真係唔想揀法團盤黎做

對客都無咁攰，對d唔識野又要俾意見既人真係好撚攰

你有無ot claim?

無啦，但有補假

我而家就係claim錢

有得你揀咩?
你有得IN未?

咁巴打轉行未

細佬將會由法團盤轉去冇法團既盤（業委會） 想問下分別大唔大？做法團盤感覺限制太大，我做緊依到買張郵票都比司庫屌

早幾日都有人搵我 不過我無你咁高既位叫我去見啦

其實想行技工路線

就係有！佢覺得依d唔應該用呀公錢去買。因為我依到會出郵票幫客寄管理費單佢想個客出埋郵票，但人地交緊4800蚊管理費一個月

去到邊個盤既技工都好有性格，未遇過一個真係百分百聽話

所以成日比人話管理質素差，但事實係冇錢乜都搞唔到

佢咁癲緊係老西都走喇

非專科唔做物管可以有咩好做,文員又冇得IN

咁多年黎我都只遇到1個，仲要係真係識做野

真係好難理解

因為戶數少得黎又有會所同泳池？

冇 只有物管呢條路

事實上成行都係咁，屌我都唔做野，但做野要洗錢又屌洗錢，所以每年其中一樣煩既野就係諗係年度計劃有咩改進/value added工程，講出黎又唔會俾人屌，做唔到又唔會俾人屌，真係藝術黎

正解，人工加合約都經理人酬金扣埋一年得十幾廿萬剩底做建設，仲要冇維修基金

因為戶數太小

咁緊係喇，泳池係燒錢野黎
你果到係咪百幾伙?

但其實個盤好做，因為冇要求所以冇乜大野搞

呢d正呀，無為而治，我鐘意呀

Below 100，所以人工都已經一半

我都想做d少d伙數呀

我都過500

今年唔開池幫佢地慳左十幾廿萬，成班笑到四萬咁口

咁真係窄窄地
btw. 今年開得1個月泳池，屋苑盤數實靚，年尾唔洗煩，唔洗俾人問點解洗大左

我個池大呀，今年原本預35萬budget, 依家睇黎洗唔到10皮，即時輕鬆左勁多

我之前果啲真係聽話，佢啲性格識得發係保安到

而加呢個無大無細

我地仲要將保就業果筆落佢地袋

保就業就由佢喇，又唔係係袋既錢…

有d癲到問行家攞抗疫基金

我個到交緊9千幾同萬幾 所以幫客出埋郵票

高宅級..成皮野管理費

清潔津貼佢地袋左，但問佢拎錢買口罩就話依d應該你地公司包

咁清潔津貼入返大廈數都正常，不過買口罩係到阿之阿jor就叫佢仆街死喇

大廈唔出咪唔帶罩返工
睇下佢驚定我驚

即係早2個月我請果間清潔公司既故事，最後我都要包埋口罩俾佢，佢地d阿姐無口罩時最後咪又係我地收投訴，到d阿姐中招，咪又係我地攬炒

其實包係正常既
唉 屌 又一日冇call
我想走阿屌你個袋

唔好屌我，屌樓主，佢好屌d

好想reject個13.5 offer

樓豬鐘意比人屌 (自稱

俾你份工我做

幾時開始report duty?

我怕你食唔起呀…

入到行就任屌

未食過 點知啵

呢兩日

做住先啦, 好過我連入行都未入到

好mean

你仲未有call呀???

未, 等得好辛苦

咩post?

Apo冇得再射啦 經理係唔會理保安既生死佢expect你一定搞得掂

你真唔好諗到咁好做先啦驚你太大幻想

Apo姐，份野冇左啦

APO可以扮傻扮乜都唔識

依家好多PO 5天啦

Apo呢

咪一樣

番星期六其實冇乜野，除非住太遠！番去食個早餐都收工

直頭優差啦

做到傷曬想轉行

係咪要有學位先做到apo

想問下
一年會所經驗
HD畢業

小型居屋
offer 12.5k
5日半 9-6/11-8
制唔制得過？
我以前會所都有14.5k
為左入行壓到咁低好唔好？
我見佢title係請pa,但見果陣就話po
我諗其實差唔多，因為得幾丁友

我諗住騎牛先因為返工都係10分鐘
個屋苑好細我諗唔多野做

另外想問下讀space既 pro dip同peak，明愛個d分別大唔大
我見 太空QF5讀3年
其他QF4讀兩百幾個鐘就有
同樣有學會資格
如果想讀埋master 先會讀太空？

我之前入行時得13k，學到好多嘢!
現已轉行

你有9成以上既老細係space pro dip, 讀呢個最大好處係同d老細有共同話題。但呢個既缺點係要認真讀，考law時真係要背案例…佢大概每年收300人，每升1級就刪100人

peak我見d舊同事讀果d野好實際，淺好多

想轉入房署，咁又可以享受下做物管嘅辛酸

會員 同 特許會員
佢地既分別大唔大

我現職都唔喺房署

咁入左咩

特許會員先真係經理級要睇既野

係喎 經理一定要入特許會員

咁即係一定要讀 香港大學專業進修學院嗰個pro-dip啦

我無講過，依家好多後生都直接讀shitty master, 咁學歷的確上有個master好睇d…

另外仲有人洗底讀hku, 各有各玩

未讀過，唔知…
不過shitty係多功課同考試，當d學生係小學生

2年返工加master 咁多功課考試
都幾難應付

我暫時既打算係space pro dip
然後再hku/shitty master
但space pro dip易唔易入？

直接讀master唔得咩

Ching又開po

有同事本身都瘋狂OT, 仲要放工上堂, 睇見都辛苦

好易入…有degree就自動收

大把中五中七甚至係見過就退休既阿伯入到去讀，佢就係放人入去讀呃d人學費，入到去考試會肥人。

我自問都叫識考試同寫paper, 所以平時唔多上堂，考試前2日認真讀下書就全部考1次搞掂。我識d人無讀開既就搞到d law讀3定4次都肥，俾學校叫佢自己quit…

另，如果好似我咁只為入會，做咩有pro dip仲咩要master?

不如直接master後入會算9數。

呢個ching 有料的，大師兄嚟

本身諗緊讀HKU pro dip定Shitty U top-up好，最後因為未必想成世做物管所以揀左Shitty

但我HD應該冇得直接讀master

報左先，唔收先算
ma黎姐，唔會要求太高，可以用工作經驗搭夠掛…

報aco 啦你

我之前個上司讀完書，做左差唔多10年都升唔到apm，佢英文好勁，夠料考ao eo 個筆試，但依家佢仲喺spo

你都喺報定aco，我成日番工行過，見到啲aco都唔多嘢做，work life balance

考到先得 幾萬人爭1500個位

啟勝好多post 但apo都要4年experience

冇call

見到你都覺得慘

係, 已經咩都send啦

😭😭😭😭😭
搵到好灰

依家大把人揀，點解要揀個無經驗

3年過渡期發牌，讀唔切書到時係咪冇得做

做主任好似唔洗讀書wo

灰暗的一天🌚

你知唔知啟勝pa=其他公司既apo

咁我apply 其他公司APO啦 名都好聽d

啟勝大公司囉,不過好難有得升,做一,兩年跳出去咁,聽D巴打講

東會城都請APO
send左

我估係主任級既2牌會叫d人報d 3-6個月既course就算

聽聞Pa都出到17k

可能學歷同經驗

做住讀prodip都ok ga

你做夠1年唔走頭先講喇

首先要有工

個發牌制真係有少少多鳩餘
純粹做一陣呃下飯食嘅唔鬼洗理啦不過實會有班同事係咁推你去讀

等wfh完啦 班hr唔做野

應該頂得住

專業化，順便交下會費

真心多撚餘，讀完人工又唔會加
話就話有個牌=專業
但同其他專科比大家心個肚明，又要拎舊錢出來讀書

我純粹呃下飯食做一陣

等到個人好灰呀

做緊apo? 之後諗住做乜行業？

難聽d講當中年轉行一諗就諗物管，
物管永遠唔會專業
專業既行業又點會中年轉行到

真心搵笨，又要比錢續牌

咁都推到兩個post

我驚樓主搵到做個0兩個星期就收皮

咁又唔會 真心想做既 點都會堅持下去

其實係 是但比班人十下十下咁做落去咪算囉

我都係想睇咁，先幫手推

絕對唔會囉

食花生，等睇戲

會努力做落去 為香港市民管理好d物業

頭1個星期應該仲係積極L…
第2星期開始覺唔對路。
第3星期開始係到屌…
第4星期完前辭職

邊會咁快呀
有心做落去

展望下星期有call

我做物管pt
但公司唔撚叫我申請抗疫基金 物管前線
正係叫我輸送dna

我想問係咪pt都應該有份報果個抗疫基金？

好似有quota 爆左咪唔預你

好似呢加多左有100位
咁呢個抗疫基金 應該無分長工同pt
佢同我講pt無bo
咁呢加驗dna返中資就有
算唔算自打嘴巴

第3期已經1座樓100個位，一定夠。
至於申請資格政府無講得好清楚，我就算9數識呼吸就填，無理過pt/ft呢d咁on9 既問題。

今日開始 每日一求
求APO工作一份

APO

pa先喇

低DD人工 都想APO起跳

其他搵緊APO既巴打 搵成點

每日一求
求APO工作一份

鳩少陣啦你入左行先算啦

堅決入行 希望快d有消息

今日放假碌過下jobsdb
真係好靜

物管呢邊... 睇幾個post就7月中啦

🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚

呢行都静，其他行業就真係死城喇

呢行係咪都係睇jobsdb多?
btw, 今日商場除左食店 其他店都靜過乜

想搵份APO都咁難

樓豬癲撚咗

搵工搵到灰

唔好學佢

我有咩問題

聽日又係搵工嘅新一天🤗🤗🤗

我要工作
APO

商廈市道差

不過唔緊要 我做住宅APO都得架

可能已經請夠人，明年請早

留返一個位俾我
我只係要一個位

今日多左好多adv

咁都開到2

展現出我想做apo既決心

已經乜都send啦

3會變左樓主入行後既訴苦區

唔會

會變左做物管開心分享區

絕對希望入行

咁有冇聲氣？

乜撚都冇 係唔係我既問題

放份cv上黎睇下先喇

但都係果句，你連保安牌都無，又無讀下d短期物管課程，好難請你

短期係咪明愛15日果d?

唔知，未讀過，叫我去教就差唔多

食花生

搵到呢d

認真入行

大家比d鼓勵我啦

好想成為助理物業主任

我都係乜撚reply都冇
開始懷疑人生

唉 同病相憐

17k apo最近入職

巴打你做開呢行？

點呀

想做apo姐

都咁難

人生真難

我愛物業管理
我愛住宅

幾時有得見工呀

有冇成功既ching分享心得🌝

岩岩見左份助理物管主任

我諗應該無機喇
我係白紙一張

進修下先啦 文員仔邊值錢

你係絲？
有冇其他工作經驗？

搵到d半個月課程，諗住讀下

我係呀

之前有炒散做過保安
同埋做過cs

始終呢範物業管理未試過
之前見過好多次
好多都話 我無呢方面經驗

做左幾年sub仔 run project
想轉左物管 有咩介紹？咩post?
想要份20k左右夠
利：bse

其實做PM 點解唔做FM， 又冇咁煩又高級d

有無電牌?
有電牌有手有腳自己識得去廁所同行路唔駛人扶住就請

A牌:22-25k
B牌:26-30k

邊間
利：無

其實間間都差唔多價,呢個就J記物管工程部價

OT一問：做物業管理有冇人驗口水？

宜家搵份apo都好難
絲打你做開cs都叫冇經驗，明壓價

係囉 我所以都唔明
佢有經驗係點定義

之前有份 佢睇過我cv
約我見 填完form就話無經驗
叫我走

我認唔住問佢
你睇過我cv 知道我唔符合既
點解要晒大家時間見面

明顯係想撚鳩你
btw咁佢點答

呢排爭扎緊好唔好過英國，而家份工人工又唔係特別高

但過左去又覺得未必做得返呢行

我同你應該差唔多

分別係我無搵apo，搵左份pa攝腳再做po

佢話 咁你走喇

我都試吓先
不過呢排好難搵工

前排有agent搵我，應該未至於咁差既，加油啦

睇左cv 唔岩就唔好叫人上去啦 哂人地車錢時間

有得過一定過
過英國既機會唔成日有
做物管既機會日日有

以前粥多憎少 宜家和尚飽和哂

你用咩方法會有agent搵你

咪就係

無呀 失緊業
再無工 可能做住保安算

我cs都有搵
不過未有回覆

不過cs應該易搵d 始終要返shift

下。。你放下cv去linkedln同jobsdb都會有agent搵啦

放哂 , 可能我唔係呢行打混開

正常現象
我入行第一日，經理同我講點解會做呢行嘅，有得走好走喇!

Jobdb 搵咩先 係做物管工程部既工
想轉呢行 thank you

有冇電牌

我覺得份工幾好，你呢

真係幾好喎, 你覺得點

係唔錯既, 你話係唔係

我都諗住過…去到轉行做藍領，夠洗夠食咪算囉

直接揾物管既工程部喇，應該有20k up, 又唔洗自己落手落腳做

我已經痴左線

無 ， 所以係搵咩post

所以jobsdb 應該搵咩post

技工 冇牌預左平價

揾maintenance果d喇

無牌只有學徒價，
呢行認牌唔認人，
就算你有工程degree都唔會有咩優勢，
你識整穿梭機但係無牌都係得萬零蚊

都有人係做文件野冇電牌既
利申 冇電牌

TO 宜家好多都有b牌

我驚佢俾人炒多

唔知點解我覺得開到5 樓主都未入到行

搞到呢個變左viu果d真人show節目咁

願聞其詳

轉左名都有顧忌？新昌個名臭好多呀嗎？（雖然轉左名又唔代表咩既。。）

睇下邊個估中樓主幾時入到行

認真講 請無經驗既 未如請物管fg
我對樓主成功轉行機會唔大

加上呢行d人學歷愈黎愈高咁

係…10幾年前有幸踢波識到其他公司d大sir, 佢地都話物管以前就做保安，依家搞到要讀master, 同佢地入行時已經係2個世界

Sad but true

呢幾日返工訓到傻左

佢下下勇字當頭，又真係好易奶野俾人炒既

我真係有心入行

人地派offer你先諗做唔做啦

你個名配呢段野真係一絕

少做少做錯 太積極會奶野

有潛質

我會話係無諗清楚就衝。

每日一求，助理物業主任工作一份

屎我係一篤屎💩💩💩

apply極都冇工作

咁高...SIC？

岩岩簽完約
PA
明日返工

住宅?

12.4k
好過失業

居屋

過來人同你講，做左3年，升左SPO，只做過3間公司(ks,JLL,佳定)，發展商盤/大agent公司一定忙，個盤有多過2-3個apo級以上的人都一定忙，想hea就搵少d人打理既管理處，可能要一腳踢，但一定唔會多野做

另外見工面試都有少少心得，可以留tg討論

但依家上jobsdb都冇乜工
apply左都冇回音

想搵份apo姐

早幾年真係渴人，係真係醒/做得野3年有spo唔奇

管理處
但我諗同保安差唔多啦
差在唔洗坐企企係到

呢期都多左其他行的人入行

PA應該只做管理處文書野，有投訴就pass俾主任

唔洗打鐘巡樓已經差好遠

個市太差 個個都黎爭飯食

APO 幾時有工返

我要成為助理物業主任

我目標拿拿聲補個master 先

無會藉係手咪讀返個入左會先喇，攞到個會藉依家夠5年可以試下叫apm架喇

努力

補左master 做apm
fatfat

唔係咁易架居屋,睇運數

希望比個機會我 做apo

L字頭喺邊間? 領x ?

KS好唔好做？？

你所指好唔好做定義係咩先？發展商盤就一定多要求

會唔會搞咁耐原來係樓主set錯野呢?

一定唔會啦

坦白講，無經驗PO比較難有人請，apo都有機會，pa係一定請，但大盤先有同一定唔hea。你有相關物管的工作或學歷先比較多機會。

property officer 係keywords 姐
我都係target APO 唔敢PO啦

好想做apo

想做apo

我就黎癲啦，幾時入到行做apo

追左咁耐post
好似唔見巴打寫讀咩科畢業？

我垃圾hd 完全唔關物管呢行事

Apo呀😭😭😭

幾時有interveiw
幾時有offer

我都唔關事，事實上我地班做緊既本身無人讀物管/相關出身，所以事實上無人介意你讀咩

再每日一求apo工作

好想做apo呀

點搞，無得wfh 逼巴士 朝朝返去訓

繼續訓，疫情期間搞少d野就係防疫

如果比我做到apo，我會努力工作架

ching hoball !

將日日reply既毅力拎去炸HR email可能有用

我已經每日都send jobsdb

究竟幾時有apo做

你真係好有毅力

有得IN先算

因為我真係好想做apo

照send左啦 希望有份in

一早話左無人請你
又唔信

做住保安慢慢升上去

點解要咁樣打擊我

唔想做保安

HD好似都難叫你IN,可能PA會叫,因為好多degree都走去做

事實永遠都喺殘酷嘅

直頭好多後生都讀master, 搞到我都要諗下係咪要讀個master, 咁易升d

你唔係夠食啦咩,唔使咁辛苦

睇你點睇，我依家仲有幾年先40, 大把空間再上，咁呢個又已經唔係夠唔夠食咁簡單既問題。

我都係hd咋

其實物管起薪點大概係幾多？

我老母本身30K 做manger
我grad 左之後一年就話唔做
之後玩左一排唔夠洗,諗住做物管
原來得中五畢業係廢, 有幾多年工作經驗 英文幾好都冇用
而家做緊保安

差唔多啦 呢個數

寫cv 煩
上網揾工煩

仲停留緊係 如果份工唔撚係請硬內定
In都唔去in d心態

想send CV請問好做嗎？？

好唔好做睇你好唔好彩派去咩盤
有人16k做閪盤 有人高過16k unun腳
不過福利一定唔差 14個月糧+車飛

有機，睇interview表現

我兩兄弟都唔係英國讀書
就唔想撈

而家都有16k 做個保安

而家保安係咪番12碼多？

係, 9碼一係中更 夜更

佢嗰到12碼會多啲錢
有啲人真係為錢想做十二碼
但好多人入左去 都冇十二碼做

因為佢本身plan 係
得中五做物管得咁少錢 試下做二年保安再戰
睇下有冇20k

而家鳩下鳩下都16k 做保安算

mtr 13.5k 咁少

好驚

請，之前我都喺白紙入行
份工做到懷疑人生
之後成功轉行

有唔閪的盤嗎師兄係咪做鐵路上蓋住宅？

搞錯左,MTR 有APPLY冇得IN
13.5K係勞工處西工

13.5k真係狗也不屌

實有既 mtr應該多數鐵路上蓋

13.5應該係細公司開既價

我依家睇勞工處連一份物管apo都冇,全部保安
JOBSDB更加多數係PO/MANAGER

聽聞行家講MTR管理處d人個個都好似大Sir咁，可以撚狗咁撚班contractor

我果度唔係好覺

你係邊都可以撚佢地咖
之後仲有冇人做你個盤啲工程咁解

我指保安清潔園藝果堆。佢地邊有得唔做。小弟做緊one man盤，d清潔工見到個廁所污糟可以屌番個客轉頭

因為法團出唔起錢，請番黎既都係垃圾

one man正呀
周圍蛇/訓/打機
扑野都仲得

會唔會係咁 惡到 不如唔好俾個客屙啦

會！d死廢老講野唔用腦，最後d客又走黎管理處屌保安同清潔行業太多低質素既人

呢d人 都係伏

通常Apo2年唔係太差都會升PO

佢個發牌制度太on9了有牌又唔代表人工可以加

明撳住搶 課金上牌啦

準備上牌做物管師

讀左書?

你睇佢好姐，佢地背後俾auditor同老細撚緊你唔知ja

仲要hea到d野過期未交俾人追，就可以大大聲話自己one man bank事實上有無做野根本無人check你

send jor 希望有好消息

ff少陣啦屌
有apo位都請fg大學生
hd中佬send一年都唔會搵到
一係ff做醫生律師
點會ff做物管咁on9

唔比機會人地轉行做物管 咩玩法

中年轉行 都係想要一個機會

邊個得閒唔比你
係你bg唔掂
太多人好過你
稍為有前景既文職完全無原因請你
無興趣打擊你
只係覺得係哂緊自己時間

廢話黎
依個社會個個都想要機會架啦

都係果句，揾個屋苑做，埋左保安位，識打字識英文，又醒目做到野，管理處知道後就真係好可能俾個apo你做下。

返左幾年做到bs
同人關係好 進修下 又有位
都有機既
想一黎就做apo
可以慢慢搵
年中掉唔少依d cv

做左保安 永不超生

都叫hd呀 唔係中學畢業 apo仔姐

不過為左做apo而搞咁多野
其實性價比都幾低

呀，細公司都好多呢d機會，最緊要係個post要同班文職坐埋一齊，可以俾d物管文職知你夠醒又肯做，咁d老細就易話為

吓
我收cv 8成都u grad
通常只會叫1,2成人in
咁多人apply

睇你點睇，事實上做左保安，人工高d, 又得閒d, 俾我都唔想走

呢行唔係缺人咩

好灰心

如果早2年前我唔怕你揾唔到apo, 但依家真係難直接揾，所以借保安做跳板係權宜之計，有錢外又可存下經驗，好命就半年內到出年過埋年我地大洗牌就有apo位埋

屌我地因為做物管狗灰心
竟然有人因爲入唔到而灰心

都有道理既 做住先再轉apo

其實物管都唔差 夠安穩
都叫做坐冷氣房 唔洗日曬雨淋
做室外工 又唔係搵得多先叫慘

希望有個機會轉行

做住保安讀個牌先囉
有牌機會大好多
我見好多座頭都請人
8，9碼都有，萬尾又有得坐幾好

同感 睇到真係笑而不語
明明呢行又閪又唔好做都咁多人爭住入

個個做落都想走，竟然有大話好做

話好做嗰啲應該成個人生都灰到黑 唔知咩叫好做既工

出面都大把工唔好做啦 物管未必係最差

估唔到要靠保安入行

咁當然唔會係最差 但有幾好就真係心照
都係嗰句 難得你咁有心入行 我都希望你都有機會試下舊屎係咩味

樓豬： 我衝緊黎食

做啦，住邊頭 我請緊夜更

因為物管好多時都要幫手頂保安位,
無保安牌咁岩遇到差佬放蛇就大件事
所以做物管有保安牌幾緊要

我已經準備好食呢舊屎
我做過d更差既工

保安不了

保安牌 讀2日qas姐 好易拎

我地幫樓豬集下氣 俾啲鼓勵支持佢

咁等你開20 post, 我到時就apm

一個負皮一個祝福

多謝支持 人間有愛呀

可能下個post 我就有offer

🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

物管哩啲垃圾工種都post2

雖然垃圾 但係我都想做

人都中年唔好諗
有無樣？有無人脈？
兩樣都無 比個理由我請個白紙
Fg白紙學嘢快你十倍 打字你都唔夠個mk廢青快

唔夠fg爭 人生真係冇希望
唔怪得咁多人中年被裁員 人生就已完

都係想你唔好哂時間
諗下做其他啦 一定有岀路

大家知唔知物管防疫基金係分兩輪分錢還是一次過派?我今日先至收到第一輪防疫基金,第二輪都唔知幾時先至有

已經冇其他出路啦 得呢行最易入

做住保安先 做到主管都幾好

幾多？

4k

好似聽聞7k，未到手我仲
有同事本身有 工人證多8k
岩岩申請左 希望會再派

始終都係物管嗰邊好

7k, 如果第1輪有申請就已經出左4k
利申：錢已攞

所以呢行有樣好，大家習慣左每幾年都洗牌，如果做開既話人到中年唔會揾唔到工…

有次成班frd講開呢個問題，佢地個別係驚俾人炒左直頭揾唔到工。我地呢行就完全無呢個問題。

所以我先想入行
安安穩穩過日子

遲左喇，等經濟好返先喇

起碼2021年年中先會好轉

每日一求apo工作

唔係想打擊你
但宜家物管apo好多都係ugrad入去做
甚至3大都有
當然佢地係騎牛搵馬
或者係target HO
你後生又唔夠 學歷又唔夠
得罪講句
Pa請都想請後生
你target大公司或者apo係不切實際
不如學樓上巴打講做住保安算啦
唔想見你開到post10

想問係落公司袋先定直接入落自己戶口？
我條村都有申請 但未有消息

3大返工幫手入屋睇爆屎渠

笑到我

我都有講過搵pa位攝住先都得

一來唔係保安 二來又可以吹話自己己經可以接觸到apo/po野，之後跳都會大機會d

係佢死都要用apo黎做入口之嗎

公司先，由公司出返。

政府會有email俾你地個聯絡email先，之後先出錢俾公司，咁公司就過返數去同事戶口，唔洗減mpf同計稅。

肯定係公司 政府收到你個申請之後會寄email通知你收到個申請

完全無收過email diu

無收過Email

咁你上佢個網睇下你地上左list未，未就真係要打去問。

咁你第一輪個時有無收到email？以我了解第二輪好多人都未到起跑線

我都係前日先收到第二輪個email

Apo做入門，點都會好過pa

個list有我條村喎

但我印象中公司話申請果陣好似無叫我地填email.
唔知佢統一申請定點

係填個盤/公司email

我正式宣布：由每日一求變早晚一求apo工作

Thanks 巴打

Mtr 起碼3個禮拜先會打黎約interview

多謝巴打既鼓勵
人間有愛

大家分享下 因為我都試過等call等左好耐 以為無望

開到10都入唔到點算

咁就100

我都好想走呀 做到好頹 唔夠eq

希望今水我有得in啦屌

不過依轉真係唔知點，因為headquarter班友全部homeoffice. 之前分AB team番就用skype in

我入行時，今日apply，兩日後HR就打電話約interview，之後見完HR 同 PM，好快就請左。
做落先知喺伏位黎，個位吉左半年都未請到人

🖕🖕🖕🖕🖕

點解有呢個想法？

開到100歲？

🖕🖕🖕🖕🖕🌚🌚🌚🌚🌚

N年前去in過昇捷管的某大屋邨，見到幾個廢老響管理處門口發曬癲話要搵主任，我響入面見d主任龜縮響office唔敢出去

大埔某條出名麻煩又殘舊既邨

轉左咩工 我都想轉

快d轉行啦 留返d位比我入

Sor

又有 對上一個招聘post岩岩今日完

一齊走

我想轉公司姐
日日返去訓好撚頹廢

轉行啦 留返個位比我

刷錯鞋呀練好啲先

我新工都係日日訓

血淋淋嘅事實

第一個post 中間已經叫佢做保安，話佢無競爭力，又唔聽

樓豬好固執
做PA當然好過保安

但問題係要說服到人地俾機會佢先得架

我會多多練習下

我要做apo

唔想咁快就做保安呀 ching

明年請早

馬死落地行 你俾個時限自己等APO 過咗就接受現實做住其他先啦 怕你等到兩鬢斑白都未等到interview call

有時啲嘢唔到自己想唔想 要理性啲

錯過左搵工既好時機

做左保安就一世了

最尾果句真唔知自己能力去到邊 其實好可悲

請不要消失希望

上面先有個巴打做保安做到po 定pa

我想信我能力應付到apo

條路好曲折 走遠左好多路

客觀啲睇 我之前做嗰個盤個保安主任40歲左右 搵緊兩皮多啲 返10個鐘 佢都係做左幾年就上左呢個位 事實上做保安都係條出路 壓力又唔大 你要求穩定既試下慢慢做上去又何妨

廢中打飛機po黎
由得佢ff啦

我都想發達 我都想日日有錢收唔洗做

正常人ff發達/做高級公務員
件廢中ff做apo都有

其實唔一定做保安 可以做住會所先
有會所經驗都會加分

人地都係40先做保安主管 我唔想咁早

做個apo都講到ff

試埋cs先 會所依家冇工開

咁你幾時返工阿

理解唔到 不過都祝福佢夢想成真嘅

屌

多謝鼓勵

巴打好mean

屌你唔好再打擊樓主
我想繼續睇叫春

可能好快就有offer

想返工 有咩錯

無錯 請繼續
Apo姐 大把盤請人 你慌做唔到咩

樓豬好強意志 加油

勁衰

如果搵工冇意志 一早灰哂左

好賤

我23時都俾人問係咪做緊保安，問到我依家3張幾喇，有咩所謂

咁你事實上係物管 並唔係保安

工作工作工作工作工作工作工作

物管白紙要升到有兩萬五一個月要幾多年?

今日好多job adv

醒目就 3-5年

我都係搵緊工咋 真實情況要問上面d巴打

又爆post? 估唔到開到 (3)

我都估唔到 希望(3)post有offer

笑死